新夢之歷險（港服新ser) 招人！

開服三日，小弟我係US 都2 年 ，都算係老手
新ser 入咗個族 冇諗過雙經日 憑着三日嘅升lv 時間
可以做到洗ser 引低死全場清到既效果， 全部都水弓光咒+火戰2 隻

物價重新開始！！
錯過咗呢兩日嘅雙經 仲有！！！
80lv 樓下本身就有100%up 比起以前細個易升左好多

2020-01-24 18:00 ~ 2020-01-28 18:00

2020-01-31 18:00 ~ 2020-02-02 18:00

大家快啲把握機會一齊享受呢隻game嘅樂趣
！！！

Mac機玩唔玩到？

要window ahh 師兄

steam版係咪永遠都唔出中文?
港版仲有人咩？我見死城先轉去us版

定係依家成隻game改咗啦已經?

當年第一次課金嘅game
依家好想玩 但港版好似死城咁

港服就昆錢課金驚
US有時差見唔到幾多活人/得台灣人
UK起US一出就直頭變左死城

steam版係us同uk服來
應該唔會有中文 除非你玩港台服

好片！

求收入族

想入族

win 10 過唔到xtrap有無方法

有無group🤪 個陣玩光弓就無玩 8x lv

Steam版一定英文UI
但可以game頻打中文（圍內打啦最好就

建議小課玩家都可以慢慢玩us服享受遊戲
用時間打下料賣比人賺錢絕對夠生活

咩ser?

港ser 新服 ，森林之夢

隻game入面打唔到字，有冇知要點搞

有家族收人？

之前試過，好似重裝解決左